玩歌詞接龍

大家請出招 最好中文歌啦
我先
不再害怕害怕 分手
然後個手字繼續接落去

手挽手肩並肩

肩系轉一